又到暑假了, 有無人想學日文/德文, 充實下自己

有興趣既pm我

tg: @abcccccccc

how much?

同問

住得近我既$150一個鐘(我住大埔)
遠既就$200/H

最少一次上2個鐘

如果有friend一齊上既
可以再收平D

你有幾勁先

兩人/三人幾錢?

樓主咩年紀？男定女？

Btw 讀緊Germanistik 仲可以教意文
收你百二蚊就得

咩資料都無

德國讀

testdaf滿分, 去我屋企附近收一百蚊就得
教埋初級俄文都得

我關於德俄文既post:

利申: 黎踩場頂爛市

食撚屎啦垃圾
當呢到乜撚野
登報紙算柒數啦你